去到依一刻你仲信唔信香港無可能重現多次六四

依幾日警狗已經完全轉晒方式 無所不用其極
大家雖然氣憤，但係好似除咗等美國復會教世主式打救外，已經無其他方法抗衡
琴日太子一伇可以見到就算重現六四，消息一樣可以被封鎖
我地早兩個月係咁好有信心話夠膽就再黎六四一齊攬炒
但琴日其實班狗已經試緊逐漸用六四式鎮壓
今日個回響已經無721過後咁嚴重
再過多幾次試完水溫，就算香港六四重現，第二日都馬照跑舞照跳

大家既機會已經唔多，大家要清楚形勢有幾咁嚴峻。
如果我地再麻目落去，唔再夠膽行前多幾步。
你以為新疆改造營好誇張？唔會係香港發生？
幾年前當我地仲笑緊大陸俾人用cam監控大玩信用評分，依家再望吓身邊左右。
有班人已經付出咗自己既生命、尊嚴、將來、自由黎換取大家既夢想
勇敢既，你可以執起武器一齊奮戰；溫和既，你亦可以真真正正既罷工罷市，癱瘓經濟
但係如果大家繼續原地踏步，自我禁言，下一次有六四有改造營既，就會係依個香港

光復香港，時代革命

光復香港，時代革命

光復香港

全民武裝 以武制暴

推

出現左，831太子站

請求幫推到上熱門，集眾人之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

一直都信有可能，所以先要咁落力出黎
要勇武呀

光復香港 時代革命！

唔信

而家d示威者武力程度都同64差好遠啦。我係狗都唔驚你

諗多左，六四開真槍係因為當時未有橡膠子彈

依家差佬根本仲癲過六四，佢地知道冇咁易打死人根本係狂掃射，條街冇人都射幾槍先

適當時侯還拖

係
六四仲要係軍人
呢班只係警察
根本就唔應該比警察有咁大武力係手

push

Tui

pish

講就講美國唔俾大陸出軍鎮壓
老實講以我地既武力
用警狗裝備已經有餘
加上警狗既裝備咁撚dum錢落去
要六四基本就唔需要軍人，班狗已經做到

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

六四唔可能原套照搬，不過共產黨乜鳩都做得出
大家要努力 要小心

其實係
實彈佢地又有
樣樣武器都係可以致命
所以而家已經冇得返轉頭
真係要全面取締成隊警隊先得

光復香港 時代革命

最溫和既起碼罷買同bye buy day

好無助 好想班狗死

已經係！721 811 831
黑警殺人！必須填命！

真心勇武我覺得成效唔太好

希望大家可以睇到

推

中共好明顯想滅絕香港人,成功之後,再清算香港popo,因為popo都係香港人！香港人係原罪！
維吾爾族有邊個做到公安架？中共淨係利用大陸人去管治香港,到時做popo唔好話每月有三皮,三蚊都無呀,去集中營吧啦！

721 831

要成效最大一定係省港大罷工依啲級數既罷工罷市
有得用唔流血既方式去成功抗爭既話無人會唔想
但係大家既覺悟要足夠，依家已經無回頭路
大家唔犧牲就唔會有籌碼係我地手
我唔係話要你一定出黎用武力對抗
至少你要有犧牲所謂安定奴隸生活既覺悟 犧牲你份工
犧牲你短期既私利 為咗爭取長期既自由

//手動轉 唔好俾831變成64！//

太子經過尋晚一役，原來我地今日在傳媒見到的只係冰山一角，在11點半所有記者被趕出太子站後，直到1點幾第一個傷者送出來，足足有2小時的“無記時份”。

然後今日封站
為左什麼?
毀滅證據。

有幾多人被警察捉左
有幾多人傷左
有幾多人被私刑
有無人死左
有無人被消失

我唔信警察的新聞稿數字
我只信港鐵的cctv
交出當晚的閉路電視錄影

而家先追究，係遲，但仲有得追，煲大呢件事，而家只有用群眾力量先可以迫到港鐵交cctv。

如果港鐵交唔出閉路電視錄影，或者相關片段已被銷毀
那就永遠無人知道真相。
這就是真正的“港版六四”

真係唔可以慣

從來無革命係不流血！但唔係自己流血呀！係對家都要流呀！

還手

唔好再9嗌口號啦

出現既第一時間推港豬去死先

Freedom or Death

其實唔係今日
班黑警一早已經有殺意
831只係比個契機佢地完全釋放
點解佢地可以咁放？
因為講咁耐既麻包袋，禍及妻兒都係得個講字
示威既時候又無乜人有殺意咁反擊
一直單方面屌打，養大曬個狗膽
繼續係咁，更癲既行為會發生

有樣野好唔明，就係點解仲唔可以有殺意咁反擊
假如運動輸左，黑警會更加肆無忌憚
唔鍾意可以隨時打你砌你生豬肉，靚女就隨便抽水強姦
我相信到時好多人寧願自殺都唔想生存係呢個社會
咁你係想坐10年，然後出來生活係1個咁既世界
定而家去盡佢，然後獲勝，全體抗爭義士免罪
放低道德枷鎖，要殺意！

Now or never!
Give us democracy or death!

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

光復香港 真•革命起義

up

玩大佢啦
唔好再理on 9民意
今時今日係要撐就撐
唔撐個啲就算你尋日831，佢都只會話你抵死
但出過去嗰啲已經洗濕咗個頭，唔繼續抗爭只會俾人秋後算帳

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

講得啱
法律係依個社會既存在係唔單單為咗維持秩序而更重要係平衡權力
當係一個無法律既地方，掌權既人就會係擁有最大武力既人
法律本身賦予人民擁有達至權力制衡既工具
但問題係依家執法既人唔守法，法律維持唔到權力制衡
班狗可以做任何野而無後果，唔好話狗，如果比著係任何人都會失控

你要控制返個權力平衡，你就要有把柄。
武力上你唔夠打，你只能夠用其他方式去制衡

we should never surrender

其實已經係用緊64既手段
係個嚴重性暫時未去到64

民意係係我地依邊
只係大家既覺悟唔夠
大家對於追尋認同既價值而可承受既風險太低
大家有依個是非價值觀
但係為咗公義可以放棄幾多既私利，依個先係問題。

唔會有相同形式
但會有相等嚴重嘅鎮壓
831已經係一個板
popo只會越來越狠

算什麼男人

信，但我地唔怕

光復香港，時代革命！

三罷啦！請大家齊心！

無錯 大家只有退縮，等政府完全咁打壓
或者你原地踏步，每次佢地不傷一兵一卒咁將我地粉碎
又或者你肯再行前多幾步 就算會死，亦要攬住對方一齊死
真真正正既攬炒

dunkirk記得翻到火車站個伯伯摸完士兵話翻到黎已經好好辛苦晒各位義士

Push

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

唔會有六四，佢殺人唔會明目張膽

香港人，醒覺未

罷工罷市啦各位
新疆情況係絕對會用係香港到
打毒針 監禁 連自殺都唔可能

呢次輸真係會痛苦一世

林鄭 黑警 冚家剷

講得太好 2019年只要趕走哂記者 FA 就做到六四時間

所謂既明目張膽指係點？
係係鏡頭下唔會咁明目張膽
鏡頭後做咗乜根本無人知
究竟新屋嶺係咪真係有女義士俾人輪姦？
所有係鏡頭後既野都係明目張膽
我所講既六四唔係話咩坦克入城鎮壓
我上面都有提到以班狗依家既武力要全面鎮壓已經有餘
要殺人再封鎖消息加上所有媒體帶風向再模糊外媒視線亦無難度
我所講既六四係指利用武力令到出現人命傷亡繼而令所謂既抗爭者徹底屈服既一個過程。

聽日三罷

當你以為21世紀資訊好發達既時候 消息好靈通
但睇吓香港仲有幾多智障身處同一個時空但係對成件事既真相懵然不知

原來只要限制鏡頭 控制主流傳媒
要竄改歷史就係咁容易 連焚書坑儒都唔洗

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

size=6]黎緊咩行動都要齊出[/size=6]
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
18區爆政府春袋

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

光復香港 時化革命

過多十幾人廿年無人會知2019年夏天香港發生過咩事

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站獻花，越多越好，總之要逼到佢地回應

幫手推上熱門

推琴有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

又話一出坦克一開真槍28國聯軍就會解放香港?

推多陣唔推了
麻煩大家認真諗吓 公義vs私利
希望大家可以團結落去 付出更多

班狗同恐襲冇分別

根本而家政府靠警察幫佢地武力鎮壓

P牌推唔到，幫幫手

香城online要正式離開新手村，邁向世界。

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應

光復香港🇭🇰時代革命

屌 呢個post得咁少正評

係度叫口號死出去先，別浪費大家去跟帖；

現在出來的多數已不是黑警，
而是剛調進來的解放軍&武警，
8.31的就不是凶狠百倍見人就打，
且不予記者拍攝？

中央不是要消滅一部份香港人，
跟新疆西藏般再用大陸人補上？
到時即使雙普選也與欽點無二。

香港人所剩日子不多了。
除了革命，請問還有什麼路？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

大遷徙。
英國好、美國好，有本錢的那裡都比香港好。
是大家所希望的？

此等愚昧無知的行為有咩用？
救得了快歿的香港嗎？
這就是連登人的質素？
再不反省讓人有機口實禍港罪人也

係度叫口號死出去先，別浪費大家去跟帖；

現在出來的多數已不是黑警，
而是剛調進來的解放軍&武警，
8.31的就不是凶狠百倍見人就打，
且不予記者拍攝？

中央不是要消滅一部份香港人，
跟新疆西藏般再用大陸人補上？
到時即使雙普選也與欽點無二。

香港人所剩日子不多了。
除了革命，請問還有什麼路？
大遷徙。
英國好、美國好，有本錢的那裡都比香港好。
是大家所希望的？

慘得過雖然成效唔太好
但已經好最好那個...?

今日金鐘見啊各位！！！！

無得慣

到今日都唔死人只係popo死好彩同香港太多人識/做FirstAid，係其他地方咁用武力應該一早死左日

不自由毋寧死

[＃文宣組戰線]YOUTUBE宣傳大法 兄弟爬山